|Switch/3DS機主討論(111)|索斯機械獸|WinningPost9|機戰T|陸行鳥

食人花換領方法: 去香港eShop入行版食人花code 或 Switch 主頁對住大亂鬥撳 +掣 > My Nintendo Rewards, 拎完金幣後過一排會收到email拎code, 去返相應你Nintendo Account嘅eShop換領

頭post包含 Q&A / 實用資訊 / 遊戲發售表, 請多加善用

常見問題

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連 5gHz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連大學WiFi?
A: 連唔到

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340

任天堂Switch香港官網

連登post(109)

任天堂Switch Online App開放下載 (香港未有)

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch ONLINE會員服務
2018年9月19日開始收費
可享有7日試用期

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo

任天堂平台遊戲發售表(更新至2月4日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打
注: Indie作品只包含部分較為注目之作

2019年 初:
Switch 2月1日 Wargroove [eShop] [中文]
Switch 2月7日 BlazBlue: Central Fiction Special Edition
Switch 2月 Trials Rising
Amiibo 2月15日 大亂鬥 King K. Rool/ Ice Climbers/ 食人花Amiibo
Switch 2月21日 逆轉裁判 123 成步堂精選集 [中文更新預定]
Switch 2月26日 RemiLore ～少女與異世界與魔導書～
Switch 2月28日 索斯機械獸
Switch 3月 黑街聖徒3 | Saints Row: The Third
3DS 3月8日 毛冷卡比加強版
Switch 3月14日 戰國無雙4 DX
Switch 3月14日 Winning Post 9
Switch 3月14日 Caligula Overdose -カリギュラ オーバードーズ-
Switch 3月20日 Dead or Alive Xtreme 3 Scarlet [會出免費版]
Switch 3月20日 陸行鳥不思議迷宮EVERY BUDDY
Switch 3月20日 超級機械人大戰T [中文]
Switch 3月20日 露露亞的鍊金工房～亞蘭德之鍊金術士4～
Switch 3月29日 耀西的手工世界 Yoshi’s Crafted World [中文]
Switch 4月4日 超級龍珠英雄 World Mission
Switch 4月9日 Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch 4月18日 夢幻模擬戰 1 & 2 重製版
Switch 4月23日 Mortal Kombat 11
Switch 4月23日 龍族教義: 黑暗再臨
Switch 4月25日 FINAL FANTASY XII THE ZODIAC AGE
Switch 4月25日 海腹川背 Fresh!
Switch 4月25日 Sword Art Online: Hollow Realization Deluxe
Switch 4月25日 殺人偵探開膛手傑克
Switch 5月 Team Sonic Racing
Switch 6月21日 古惑狼賽車
Switch 夏 Double Kick Heroes
Switch 火焰之紋章 風花雪月 [中文]
Switch Ninjala
Switch Minekos Night Market
Switch Samurai Gunn 2
Switch The World Next Door
Switch King of the Hat
Switch Untitled Goose Game
Switch Romancing SaGa 3

2019年:
Switch 動物森友會 (動物之森) 新作 [中文]
Switch Daemon X Machina
Switch 路易吉洋樓3 [中文]
Switch FINAL FANTASY VII
Switch FINAL FANTASY IX
Switch FINAL FANTASY X | X-2 HD Remaster
Switch FINAL FANTASY Crystal Chronicles Remastered Edition
Switch For The King
Switch VA-11 Hall-A: Cyberpunk Bartender Action
Switch Pokemon 正統形式RPG作品
Switch My Friend Pedro
Switch Ninja Warriors Again
Switch 數碼暴龍/Digimon Survive
Switch Bloodstained: Ritual of the Night
Switch Terraria
Switch Windjammers 2
Switch 酉閃町 Dusk Diver：一個人的西門町
Switch TOWN (GameFreak RPG) [eShop]
Switch 妖怪手錶 4
Switch 閃電十一人 戰神的天秤
Switch Resident Evil
Switch Resident Evil 0
Switch Resident Evil 4
Amiibo 大亂鬥 比超/Isabelle/Ken/Young Link/ Daisy
Switch 少女與戰車戰車夢幻大會戰DX
Switch Ninja Box
Switch Kill la Kill The Game -異布-
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch MARVEL ULTIMATE ALLIANCE 3: The Black Order [中文]
Switch My Time at Portia [eShop]
Switch Guilty Gear XX Accent Core Plus R
Switch Killer Queen Black
Switch Grandia I + II (格蘭蒂亞/冒險奇譚) HD REMASTER
Switch SD高達 G GENERATION CROSS RAYS
Switch SteamWorld Quest: Hand of Gilgamech [eShop]
Switch CrossCode [eShop]
Switch Inmost [eShop]
Switch Forager [eShop]

2020年:
Switch 白貓Project 完全新作

發售日未定:
Switch 牧場物語新作
Switch 勇者鬥惡龍XI S
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
iOS/Android Mario Kart Tour [2018財政年度完結前出]
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch HYPER SPORTS R
Switch Skullgirls 2nd Encore
Switch A Hat in Time [eShop]
Switch Sword Art Online: Fatal Bullet Complete Edition
Switch Vampyr
Switch Doom Eternal
Switch Wolfenstein新作 (Youngblood?)
Switch 勇者戰機少女 [中文]

好期待D INDIE GAME移植過黎SWITCH

電子垃圾

請問有善心人士解答左 比惡狗吠得好慘個位巴打既問題未

原來夢幻模擬戰出左demo

急問,想知邊度有3DS日機維修
大掃除抄返出嚟發覺TOUCH SCREEN"神"咗
想知大慨整幾錢同邊度信譽好

畫餅將來未見香

新年快槳

唔記得回番上個post
老任想延長3DS生命,
再出SWITCH mini,
想再攻低齢市場,
效果唔會有想像中咁好

果陣3DS其實係走Hardcore gamer路線,
否則唔會有WE,SF4,KH,BH,MH,無雙...
估計之前玩NDS玩家嘅Lightgamer,當中已經有4成人轉左去玩手機,到SWITCH果陣,Lightgamer就更加少

當然可能有D人本身買左SWITCH,本身老任第一方作品係極有號召力的,但去到當年任天狗,腦訓練呢堆game咁hit,已經係可能,我預計動森呢類game嘅受歡迎程度去到Switch呢代亦會減退,手機game其實搶左大部份lightgamer

依家Switch玩家多數係老任支持者+hardcore gamer,light gamer其實佔得唔多

所以老任要搶lightgamer,就要專注手機市場(當然我絕對唔想,但大環境已成)

依家出switch 是否正路 同埋街價最平大概幾錢

但去到當年任天狗,腦訓練呢堆game咁hit,已經係無可能

今日都冇大叻，睇嚟大叻都係3月先有

老任之前就有要建立自己平台嘅執著;
有獨創遊戲玩法(介面)嘅執著;
亦有用自己格式儲存媒介嘅執著。

因為手機平台用家太多,老任已經放妥協自己平台,獨創性亦因為要同大環境接軌,就soft maker,亦都妥協左

老任臨進軍手機市場之前,岩田講左一句:終於要行到呢一步

其實係代表老任妥協左,要放棄獨自建立嘅平台同埋獨自建立嘅遊戲介面

福仁地下果間幾有心機
半年前仲整psp
磨菇仔收左我幾十蚊

食屎基械獸

我有兩部3DS,舊個部已經過晒資料去新機
依家壞係新機,最慘係個SCREEN壞咗
我整唔返資料轉移(依家先發覺只可觸控係好撚ON9 )
咁可唔可以拎返舊機上E SHOP重新再DOWN返D軟件同買過既GAME?

另福仁地下果間係指邊間?記得好似有幾間
唔肯定手機定遊戲機

詳細唔知了
間野係特賣場個收銀處果一排的
前dd

THX,過完年去望望
CHECK返E SHOP既GAME好似都係D免費野都無咁傷
(傷都係用COINS換既野)
再開返頂唔順3D畫面見暈,人老了

3.かすみ＆あやね＆ヒトミ イメージビデオ『DEAD OR ALIVE Xtreme 3 Scarlet』

有冇人玩過starlink 點睇

插水價買完玩左陣冇郁過 貪架飛機

春

扒街，成部switch飛落地。個con個跌爛咗

Day N
春

3DS毛冷卡比Demo已出

張sd card 好似壞左

信不信由你系列

毛糸のカービィ プラス 紹介映像

冇話有你switch份啊

個手制有小小壞壞地, 岩岩好上年2月12日買 要點送去維修???有無巴打有經驗可以分享下

要打電話book期先

係咪直接成個原裝盒連單D野全部拎上去就得
仲有幾日就過 唔知會唔會約個時間過左唔受理

我個右joy con都壞左SL SR
垃圾老任，重等我第一日就狗衝
E加無保養

仲3DS

其實爛到咁，老任佢會唔會收反我錢

痴線

聽日打去book期

有保養壞零件都要比錢整 你預點都要比錢

收硬

屌嬲

3DS已知最後一隻非小品來

春
day7

all in 2/14

MC依家有TCG銷量

比屌master屌打

年都拜完喇, direct呢頂

仲有情人節

或者傳 仆街芒大叻之後

Starting 2/15, a new limited-time #NintendoSwitch bundle that includes a $35 Nintendo #eShop Download Code will be available for $299.99 MSRP.

呢隻竟然有新作

唔關任豚事

Ps2玩過，垃圾驚！

夢幻模擬戰1+2 demo己出
日eShop

Jack Frost From 老秋
幾時先係Switch見到佢

我都壞咗
垃圾qc

唔係QC(品質檢查)做得差
好多人折過出黎睇，而係JC本身個設計就係好易壞
至於點解出名耐玩既老任硬件會搞到咁啦喎

已經買左對新既
無得單隻買真係

香港門巿冇啫

香港唔止無E樣
就連上老任自訂Joy con,手繩顏色都無

單邊初頭有
但睇埋價就唔會想入貨

沒有岩田聰
老任甚麼都不是

【ウィザーズ シンフォニー解説】ダンジョン探索

未有世界樹玩呢隻可能止到渴

不了 連續玩完樹X pq2 見到想嘔

F Zero Mother

呢隻入面係只有英文？有無中文？

MHXX Switch 1.2m

実写映画『モンスターハンター』海外公開日が2020年9月4日に決定

MHW 正確平台 輕鬆超越

我買DL版，跟主機語言轉換

全球?
不過咁都有1.2m

呢隻頭先見有個國家eshop特價，唔駛一百

「モバイルバッテリーを搭載可能なSwitch用グリップ」が上越電子工業から発売。実際に使ってみた

要嚟練腕力？

練腕力

玩真車真係一係FORZA一係GT

BAMDIE版Project X Zone

得日文？

BD新作

「BRAVELY DEFAULT FAIRY'S EFFECT」がPCでプレイ可能に。2月14日からプラットフォーム「Shift /Shift for docomo」上にて

yes

內容同預期差不多，
好彩有得用舊音樂，
新音樂不了
新人像畫風我都接受到，
暫評5/10

玩Ps好過

如果百幾蚊會買，
三舊水就不了

似乎真係出新機

但咁貴
我寧願多一隻
橫掂轉個頭另一邊應該好快又壞

戰鬥畫面好卡通，我接受唔到

新年後想入手，諗緊漆彈套裝好定係大亂鬥套裝好

隻Game係咪打算登陸全部平台
一開始PS/XBOX/PC...之後連iOS都有
嚟緊重有Andriod同Switch

會玩大亂交既話就直接大亂交版啦

2019年2月13日冇NINTENDO DIRECT你切JER

未買大亂鬥 買唔買好

啲流言就黎聽到厭

pokemon應該獨立宣傳吧?
呢個人好似講過話原本1月有後來取消
點都好 已經係比16年果時更長既時間冇大叻
希望係真

對上一個大叻 唔計smash 係9月
就黎半年

我睇開嗰班無人敢肯定過一月有

Emily話Pikmin 4都內部reboot 過

可能係3月13呢

grid 垃圾engine已經衰
重要垃圾control
而且應該會係貴價冷飯

2月13 星期一冇公佈日期就可以收皮啦即係

想問下各位ching,如果我係日shop買game, 隻game本身有出中文, 轉機語言返中文係咪就玩到中文?
定我要去返港shop買?

本身有中文轉部機做中文就得(如果隻game係睇機語言)

求加switch family plan
tg:

アニメ映画『二ノ国』2019年夏に公開決定！監督は百瀬義行氏

Observer - Launch Trailer - Nintendo Switch

冷飯

上左正確平台就有本做電影
老任得唔得?

switch出擬真賽車game簡直自掘墳墓
連手機都靚過switch
我寧願佢出類似Q版卡通化玩味性高
嘅賽車game

收皮啦on9仔

好想有隻game係好似test drive unlimited咁可以係個地圖內面周圍渣

Now: Super Smash Bros. Ultimate North America Open 2019 Online Event 1 Qualifier Finals

屌你彈左twitch個notice出黎搞到以為有direct

Diablo3 特價諗緊買唔買
有無巴打有玩過
宜家先玩會唔會太遲

想問下有無人試過price 度訂 switch
有無伏？

唔會遲啦, 我覺得係switch度玩都幾正, 又有中文,
我主觀地麻麻地鍾意要狂啪mouse黎玩既game,
估唔到用手制黎玩diablo又唔錯

Sakurai Was Asked to Make Oculus VR Games

係eshop到有寫支援乜野語言，有時可能得日版有中文(e.g 魔界5)，又可能得歐/美版先有中文(e.g mhxx)，自己睇清楚先，如果eshop無寫有中文，而你肯定係有出中文版既，就有可能係經update又或者買亞洲版既實體先有中文

等睇大叻又撻Q

【DOAXVV】ステラコーデ登場！フィオナ誕生日PV
收看次數：359 次

入錯post 梳

『蒼の彼方のフォーリズム』制作会社・spriteが3月末をもってついに解散！「弊社によるブランド復活・続編制作・新作開発の可能性はございません」

switch又少間三廠

每個禮拜頭都有話果個禮拜有大叻

呃下負皮先

今星期有大叻

有

冇

想問SWITCH主畫面有無方法隱藏隻GAME個ICON?
(唔係剷走隻GAME)事因新年小朋友上來玩,見到D女女GAME問問問
搞到我紅都面哂,3DS都可以開個FOLDER分類

另上面隻DOA排球建議有愛就入最強版,唔係唔急就等基本免費版玩過再決定未遲

你狂入基你GAME黎洗返D女女ICON落大LIST度咪唔怕

想問下如果隻game係ns shop買返黎 咁呢隻game個save係係部機定係張sd卡度 好驚冇哂d記錄

Dl/實體版都係save落機
買會員有cloud save backup (但有少部分唔支援)

佢日shop寫有中国語, 我買左既話,部機轉中文就玩到中文?

有寫無問題

想問下ps4隻CUHYA-0800 headset個無線功能用唔用到喺switch TV mode度?

好似得

Amiibo正版只有公仔沒有卡片 警查緝6850張假卡

台北市一名35歲吳姓男子，看準掌上型遊戲機商機，在中國網站購買仿冒「Amiibo」遊戲玩偶裝置的「卡片」，在網路上以「NFC卡片非Amiibo公仔」大量傾銷，每張售價約16元，許多玩家誤以為買到物美價廉的正版遊戲外掛卡片，殊不知原廠並未生產此類商品。保二總隊獲報，日前前往吳男住處查扣卡片6850張，估計侵權市值約300萬元，全案依違反《著作權法》送辦。
保安警察第二總隊刑事警察大隊表示，日前接獲「Amiibo」玩偶公司提告表示，網路上疑似有人將遊戲公仔製成「假卡片」販售；保二總隊調查，該公司生產的是NFC（Near-field communication，近距離無線通訊）產品，主要以玩偶形式使用於掌上遊戲機。這些「Amiibo」玩偶內建晶片，玩家可將特定的玩偶放在遊戲機手柄的晶片感應位置上，在遊戲中使用該玩偶角色，藉此與遊戲機互動，增加樂趣，並儲存遊戲紀錄。
保二總隊指出，近來就發現各大網路拍賣賣場，不約而同出現以仿造該公司商標，將「Amiibo」玩偶裝置製成「卡片」，以「NFC卡片非Amiibo公仔」、「NS NFC道具卡、收藏卡、自製卡」等關鍵字大量傾銷，每張售價約16元，相較原廠Amiibo公仔約500至600元，可說是相當低廉，也讓許多玩家誤認為買到物美價廉的正版遊戲外掛卡片，因此下標購買，殊不知原廠並未生產此類商品。
保二總隊表示，該販售行為已涉嫌違反《著作權法》，且交易量極大，經報請台灣台北地方法院核發搜索票後，日前於台北市信義區一名吳姓男子家中，查獲了仿冒商品Amiibo NFC卡片6850張，而這批來源不明的Amiibo NFC卡片係從中國淘寶網購得，估計侵權市值約300萬元，全案依法送辦。保二總隊也強調，政府將持續加強查緝侵害智慧財產權案件，宣示打擊不法的決心，以確保商標權人及消費者的權益，請民眾千萬不要以身試法。（突發中心蘇俞璇／新北報導）

台灣記者平均智商30

打錯字啫

Hollow Knight DLC preview
2/14

今日買咗smash bro 盒入邊有食人花code 寫住淨係港區先可以兌換 但係我轉區設定嗰度剩係得日本北美歐洲同埋澳洲 冇得揀香港點樣可以轉去香港

點會??
你係轉老任個AC既地區??

主機地區=/= nintendo account 地區

仲未收到code

開錯mailbox/junk mail/promotion tab
打食人花 日/英文名search 下

仲有dlc?之前唔係話出完咩？

$ dlc

冇
sd左support mail仲未覆

太鼓值唔值得買SWITCH版
LOAD TIME 同電視DELAY 係咪好大問題

load time解決左
電視Delay不嬲版版都有,只係人地PS4有得自動較,Switch版要自己較

一直是一個人終於又出game

睇黎又撻Q

超でか…
これは…
オオタチの…
しっぽ…？

詳細は2月15日に公開予定

今日日本建國記念日可能唔返工

無期望無失望

想當年叮噹，小新ｄ横向過版game
出係Game boy,NDS到不知幾好玩

依家出落switch到就狗也不屌
但其實switch真係好適合出橫向game

・どうぶつの森(2019年9月13日発売予定)
・ルイージマンション3(2019年7月19日発売予定)
・デモンエクスマキナ(2019年5月24日発売予定)

情人節都嚟喇二月又過一半
direct又無咩都無，辣殺任地獄

reddit一堆switch game giveaway，係唔係等大叻等得太耐

今日係咪點都有啲消息

點會有

歐美2月13即係亞洲2月14，最遲有機會聽日先有

但多數又撻Q架啦

Treehouse

Treehouse 係美任遊戲localisation team人

想問下dark soul 1 得日文？ 我system係set繁中

真係唔怪得啲人笑switch冇game

日版無中文

咁算唔算比人呃左

賣比你條友話有中文?

就係冇講明

咁無計,佢以為你知

可能賣俾你條友本身都係受害者

春春春春春春春春春春春春

自己唔問又屈人呃你

係我自己on9

Annual Game Music Awards 2018 – Albums of the Year
Best Album — Soundtrack CD
Xenoblade Chronicles 2 Original Soundtrack
Runners-Up
The Legend of Zelda: Breath of the Wild Original Soundtrack
Other Nominations
Fighting EX Layer Soundtracks
Kurokishi to Shiro no Maou Original Soundtrack
Splatoon 2 Original Soundtrack -Octotune

竟然無八方

提名都冇

又做馬

巴打們開始集體叫春了

春春春春春春

唔準叫

1.1. Traditional / Acoustic
Far Cry 5
Florence
Moss
Octopath Traveler
Where the Water Tastes Like Wine

無可能
春春春春春春

火紋呢
動森呢
Daemon x Machina呢

無Daemon但有Doraemon

2月28

有冇人有玩wargroove
火紋出前可以過下癮

收到風2月30 DIRECT

2月邊有30號
明顯係2月29

點會無,5月都有35號啦

可能係下年2月29

今年老任E3都唔去
反正都冇game

E3 MS大勝利

有玩, 不過玩STEAM版平少少
暫時玩得4,5關, D角色冇LV始終冇咁投入
但佢都算幾考戰術走位, 如果想3星既話
要嬴暫時可能係最初既關卡就冇咩難度
只係有時唔夠快拎唔到3星

トリガー×アークシステムワークス『キルラキル ザ・ゲーム -異布-』
「鬼龍院 皐月 (二刀流)」「纏 流子 (二刀流)」キャラクター情報公開のお知らせ

四個族嘅兵係唔係一樣能力？

switch有冇類似拍拍機既party game?

MARIO PARTY

利申 冇玩一代冇愛

日本一 x Acquire

我nintendo 個email用gmail
個gmail bam左
依家改唔到其他email
請問有冇解決方法?

我玩主線, 暫時都仲係人族對不死族
暫時睇唔到有咩分別, 都只係分下兵種, 唔知後面會唔會有D特別兵種

想問大家有無玩 nba 2k playgrounds ??好唔好玩？ 同襟唔襟玩？

係咪下年2月13有direct

達朝時間2月13號

任臀玩住3ds 筆先啦

可能2月13號宣佈下次ND既時間

間公司好撚垃圾 唔好幫襯
上年買佢第一集乜update都冇 畫面又廢

Direct內容: 下次ND時間

Pikimin點open world

留名睇射唔出

硬了

Kingdom heart

留名睇炒車

fake

繼續吹

其實會信呢張圖嘅人係咪無睇過任何一次之前nd...

當你去到最敏感既時刻, 任何一下既觸碰都係好刺激

有kh已經假到

02-13-2019
Nintendo Direct
Roughly 35 minutes of information on upcoming Nintendo Switch titles, including new details on Fire Emblem: Three Houses.

『ファイアーエムブレム 風花雪月』を中心に、Nintendo Switchのソフトに関する情報をお届けします。
※放送時間は約35分を予定しています。
※事前収録した映像を放映します。
※放送はシステム上のトラブル等により予告なく中止する場合があります。あらかじめご了承ください。
※スマートフォン向けアプリに関する新しい情報は含まれておりません。
※紹介されるソフトには、年齢制限があるものが含まれる場合があります。

射左

中心 幾驚FE又係播兩分鐘J片就收皮

Nintendo Direct 2019 02 14 香港時間早上6點
以 「Fire Emblem 風花雪月」為中心
介紹未來Switch作品最新消息

即刻上水

Pokemon Go全新Snapshot功能

唔知趕唔趕得切春天前賣

It's been 84 years.jpg

Upcoming Switch titles
Rip 3ds

25分鐘淨係講FE

年齢制限があるものが含まれる場合があります。

動森全新戀愛元素

Isabella

靜江

係西施專

上面比狗屌

人獸

風花雪月參戰
5個DLC又少1格

立flag成功

DOAX3 scarlet

朝早6點
唯有公司睇重播

竟然射得出

我淨係想知隻閃亂波子機中文版幾時出
又話春季預定，人地隻咸濕排球仲有個零月就出喇，
佢個春季到底有幾長

即係聽晚要早訓

日本仲係冬天咋

終於肯出

希望唔好好似白夜出三個version
買死人

可能就係有「風 花 雪 月 」4個version

再加埋同FE Hero連動既DLC

終於有喇

特別板就咩version都有啦

但係咪淨講一隻風花就算呢

- mainly for Fire Emblem: Three Houses
- only related with Nintendo Switch
- around 35 minutes
- New information on applications for smartphones is not included.
- May contain age-restricted content.

Three Houses
3個版本

hollow knight Hornet DLC放埋落direct度

netflix呢

老任真係就晒SE,NBGI同CAPCOM

- New information on applications for smartphones is not included.
射左

唔包, 射乜

發售日如果寫日本春通常係指4-6月
(而家仲播緊冬番，4月先春番就知啦，好似係 )

射唔講廢話

就係唔包先要射，唔洗浪費時間響電話game

2d zelda

終於出火紋新晴報
LM

風花 雪月姐
嚇我唔到嘅

等睇所謂leak list只係笑話

Anyway，個日期已經fail左

老任D APP驚成垞死水，有乜好講

期望=失望x10

都係準備叫E3嘅春算

春春春春春春

E3就唔洗叫啦，一定有既野叫黎做咩

我上年E3開始等Metroid prime 4,再到tga打空炮

橙 等多幾年啦

美國213日本咪214囉
張list佢有講明唔一定會同213個direct有關

係唔同色Rex 夾埋原本8隻色
係咪應該要參戰

都好過Bandie整

歐美人出post寫2月14咪fail左囉
之前個nd rumour都係寫2月13日

同埋個時長(45 v 35)同主題(switch+3ds v switch only)都fail左

等緊隻孖車

以為你講緊依個

It’s ok baby

可唔可信？

係咪艾露村方塊 ?

傻啦
MHW 大DLC都未出點會搞下個Project
就算搞上左高清出貨以千萬計仲點會屈就你Switch
信嗰個就真係超級任豚

買PS4咪得

笨大真係 第一眼睇仲以為係fake

信心保證

直接拎落場打個模黎做劇情

SE
不過應該只係提下DQ11S同FF7冷飯

MH stories2

上左手機喇

出MHFZ比你就有

都叫有新怪打
係咪學vita撚mhf唔計先

香港玩唔到唔計

Nintendo Direct 2.13

會唔會講pokemon呀......

pokemon應該另外有個nd專講佢

佢肯出mhst2我又唔區

30s 講下title之類都有可能掛

我係老任就公佈pkm nd時間已經夠你地j出血

全情講火紋，最後放個pkm logo出嚟

一隻火紋如果佢真係講曬35分鐘, 咁應該就快出

等陣出隻仆街芒勁s膠關西地區真係喊都無謂

有冇bingo紙

寶可夢叻膏鳳王/叻膏洛奇亞

隻叻s膠肥叉我連常青森林都未離開就棄左

JUMP FORCE都搞到咁
Metroid要交返畀Retro由頭整過真係好合理

係咪啲錢用哂喺版權同建模度，啲過場冇錢整

Nintendo Switch『ポケットモンスター Let's Go! ピカチュウ・Let's Go! イーブイ』の体験版が、本日より配信開始！

以xx為中心=有part 5-10分鐘講xx

DLC

最重要係粒波既手感，無粒波我返去玩日月啦

4:59/10:01點計先

你切

巴打唔好咁 我就射了

FF: Switch既然Run到Fornite，係咪都有可能玩到apex legends

Switch向け「ガールズ＆パンツァー ドリームタンクマッチDX」の初回限定生産版スペシャル映像の一部が公開。声優陣が実機プレイで盛り上がる

BINGO紙只適合E3

APEX明顯食畫面過FORTNITE

cloud可解決一切

cloud可破壞一切

日本一ソフトウェアとアクワイアのタッグにより、新作アドベンチャー『じんるいのみなさまへ』が開発中であることが判明！

週刊ファミ通2019年2月28日号（2019年2月14日発売）に掲載される『じんるいのみなさまへ』新作スクープ情報では、“なぜか荒廃した秋葉原で女の子たちがサバイバルする”という本作のコンセプトや基本的なゲームシステム、登場キャラクターを一斉に紹介する。

キャラクターデザイン・春夏冬ゆう氏が描き下ろす、店舗特典イラストのラフ画も要チェック！

火紋當日話2019春
估下會唔會準時

2019年6月30日

大叻宣布 火紋都要推倒重來 2020春

春呢度日日都有人叫啦

終於有牧場物語新消息

ニンテンドーe ショップにて、本日より「牧場物語 期間限定セール」を開催します。
期間中は、ニンテンドー3DS用ソフト『牧場物語 3つの里の大切な友だち』が53%OFF となるほか、人気の『牧場物語』シリーズが期間限定価格でお求めいただけます。期間は、本日から2019年3月6日（水）9:59までです。
お得なこの機会に、自然いっぱいの牧場でほのぼの生活をはじめてみませんか？

PLAYSTATION EXEC: ’NEVER UNDERESTIMATE NINTENDO‘ - DICE 2019

日本一
百合game

兩難嘅局面

psv畫質

仲差過絕體絕命

想出機 你地會唔會一帳共享遊戲(好似ps4綁定) 定係買實體好d?

終於收到CODE

indie大把世界撈唔會放手啦
最多唔科水買獨佔姐

惡人先告狀

叫人唔好低估老任
幾自大先會咁講

SONY叫人唔好低估老任,關自大咩事?

‘‘never underestimate Nintendo... All of us are better for their efforts.“
讚黎 唔洗咁敏感

上得網多真係以為幾間廠打緊仗

冇禁入去睇 當我會錯意喇

SONY咁講好中肯,
FF,DQ,BH,MH,KH集結,
再加大量歐美AAA大作,
都打唔殘SWITCH

都未FF7
一出立即打殘Switch啦

FF同以前已經唔同,
受歡迎程度大跌,
DQ都唔得,FF得?

戇鳩 有d game得ps3有又唔port去新機咪想支援
成堆碟擺係度仲同你搵部ps3出嚟咩

PS NOW

有direct 都推得咁慢

邊有人玩屎域廚丫

條撚準備

Rumour: Fire Emblem Three Houses Delayed Until September, According To UK Retailer

如果真係9月先出就唔會做2月 direct既 focus啦 真係博屌咩

我要玩火紋

跪求芒亨新作

預計仲有10週左右,SWITCH日本本土銷量就會過PS4家族

收啦 連登仔話switch唔入流就唔入流啦

大家都都是中國人,
要睇中文先入到流

嗰三句野係未來CEO講

下個月好似15週年

希望數字team做mhw同dlc既同時p系team已經做緊另一個新作啦

Nintendo Direct 2019 02 14 香港時間早上6點
以 「Fire Emblem 風花雪月」為中心
介紹未來Switch作品最新消息

英文

日文

FROM SOFTWARE全力打造芒亨新作

艾露村方塊

Switch 61,280
PS4 11,583
PS4 Pro 8,111
New2DS LL 3,216
Vita 1,475
New3DS LL 1,070
2DS 138
Xbox One X 129
Xbox One 16

集計期間：2019年2月4日～2月10日

1 NSW New スーパーマリオブラザーズ U デラックス 19/01/11 38,482 397,231
2 PS4 キングダム ハーツ III（同梱版含む） 19/01/25 35,450 736,545
3 NSW 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL（同梱版含む） 18/12/07 31,174 2,831,143
4 PS4 バイオハザード RE：2（Z Version、限定版含む） 19/01/25 22,670 326,856
5 NSW ポケットモンスター Let's Go！ ピカチュウ／イーブイ（同梱版含む） 18/11/16 17,596 1,475,502
6 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 12,250 2,120,772
7 NSW スーパーマリオパーティ（同梱版含む） 18/10/05 11,863 1,007,947
8 NSW Minecraft（同梱版含む） 18/06/21 8,308 598,597
9 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 7,273 1,283,831
10 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 7,068 2,925,436
11 PS4 エースコンバット7 スカイズ・アンノウン（限定版含む） 19/01/17 6,267 245,589
12 NSW ドラゴンクエストビルダーズ2 破壊神シドーとからっぽの島 18/12/20 4,477 227,902
13 PS4 キングダム ハーツ -HD 1.5＋2.5 リミックス- 17/03/09 3,777 239,083
14 PS4 アークオブアルケミスト（限定版含む） 19/02/07 3,328 3,328
15 NSW スーパーマリオ オデッセイ（限定版、同梱版含む） 17/10/27 3,060 1,948,284
16 NSW フィットボクシング 18/12/20 2,789 26,121
17 PS4 ネルケと伝説の錬金術士たち ～新たな大地のアトリエ～（限定版含む） 19/01/31 2,762 21,442
18 PS4 ドラゴンクエストビルダーズ2 破壊神シドーとからっぽの島 18/12/20 2,760 217,731
19 NSW 星のカービィ スターアライズ 18/03/16 2,453 730,492
20 PS4 PLAYERUNKNOWN'S BATTLEGROUNDS 19/01/17 2,280 15,786

Super Mario Party 100萬

艾露村 = souls-like monster hunter

冇新野出去6萬，啲日本人究竟諗緊咩

都

任天堂株式会社

明日朝7時より「Nintendo Direct 2019.2.14」を放送します。今後発売を予定しているNintendo Switchのソフトに関する情報をお届けします。 #NintendoDirectJP

之前講,日廠第3方頭號大作賣得比之前差,
之前機戰,高達,無雙,BH,TALES新作反映左出黎,依家FF15,KH2,BH RE2,都上唔番PS1,2時代嘅風光

日系玩家其實已經對新作質素唔抱太大期望,縱使BH2同KH3保持高質

答案好簡單:手提機

kh3戰鬥part高質 但故事同ff15一樣唔知做咩勁

拖左13年出到

拖左13年,出到,唔伏,已經好好,
FF7可能更差

今晚早啲訓

但老任啲game評價同銷量都比之前好
到底係日本市場差左定點

到貨

咦講緊野喎

係咪聽朝呀

總結

叫春叫咗13日先有大叻

聽日開始叫e3春

早抖

等睇唔知醒

依家老任無當年咁食古不化,
但獨創性就差過以前,
以前佢夠胆出異質新ip,
依家出新ip方面保守左好多

之前ARMS,SPLATOON 2好多更新,當新料報,今次應該唔會

殘體字

日本漢字

想請問下mario party套裝嘅switch大約咩價位？
另外如果喺大鋪買，例如sogo，broadway等等會唔會有mon貼跟？

大撚鑊，聽日一定起唔切身

ドラゴンクエストシリーズ初の3DCGアニメーション映画化が決定！ #DQ5 のストーリーを原案にフル3DCGアニメーション映画『ドラゴンクエスト ユア・ストーリー』として、この夏スクリーンに登場します！

揀老婆

紙皮夠大膽創新=

Mother其實係異質RPG黎,
依家老任D野大過系統化

火紋 if 果本都仲未出

夠鐘除褲

早晨

痴撚線㗎

好彩起到身

早晨 冇瞓到

冇game玩

maker

Maker2

mario maker

2 LOL

Maker 2

2019.6 ...

6月

有消息人士又贏

痴線開頭就2

zelda呢

boxboy

痴線 king zell中晒

2019-04-26

貼多次保list

joker amiibo呢

.

說好的joker gameplay

Captain Toad DLC

睇來2d 綠帽走唔甩

joker gameplay都整唔切

終於出

你五十嵐

呢隻橫版

Wtf!?

WTF?!

牧場啊

!?

牧場物語

哆啦A夢 大雄的牧場物語

叮噹牧場

What the fuck

係咪有得溝靜香

幾好吖，雖然唔好牧場物語game

哆啦牧場
Day0

US VER DQ11S緊

冇啦？ 跟住全部火紋？？

可唔可以溝靚香以外既女

胖妹

DQ!

DQ

依件美版播先喎

有冇中文先

雨宮天呀

嘩
兩個版本

3DS + PS4 port

隨便3d 2d轉已經贏曬

port 埋3ds正呀

真.完整版

available this fall

咁就理解佢點解要搞咁耐
不過冇中文都係玩唔掂

Tsim Tsum

tsum tsum

好彩仲有

祖母祖母

STARLINK wwww

真. StarFox

符文工房

rf

4 port

嘩屌

PORT

符文5 開發中

畫餅

有五啊

rf5

DQ RIVALS 居然係第一個tcg port

SE

美版直播好似開始大幅度領先

求ptcg

yoshi crafted world demo available later today
march 29

se 新驚

Se新作睇落唔錯

原本係新game

有中文就好

FE啦

跟住全部火紋？

幾時先講完 FE?
想飛

女主唔靚

留名睇參戰

正

7月26

none of my business

俄羅斯方塊 Battle Royale

Spring 2019 7月26

今次啲人設好唔火紋

Free for ONLINE subscriber

Developed by Nintendo
Available today

Dead by Daylight

咁嘅樣ga咩

衰過6月

deltarune...

Deltarune Ch1
free

today
daemon x machina demo

producer好靚仔

竟然唔係第五人格

日版慢到

實況野球

比d 驚喜黎啦屌

MK11 NOT delayed

AC3 remastered

DELTARUNE

點解你哋咁快..

FF 9 today

us

?!

美版 youtube 都慢咗啲

Xenoblade X2?

咩黎 好正咁

神谷

好撚正

Astral Chain

白金工作室

8月

astral chain?

以為phycopass

Zelda

呢隻睇黎必玩

MPT 都係無影

Q版zelda

remake?

動森

年頭冇野玩
垃圾機

Kirby rainbow curse 咁嘅款

桂正和

白金，今次自己ip唔會爆炸喇掛

屌呀mpt呢

夢見島...

車

夢見島

夢見島?????????

Astral Chain好撚正

Pokemon呢

夢見島REMAKE

unreal engine?

食屎啦

Astral Chain – Announcement Trailer

announcements coming this year but am not sure when.

任地獄：6月先開始發力

期待白金同 se新作

有DEAD BY DAYLIGHT,
符文5,
桂正和,
好!今次合格

呢幾個月乜撚都冇

今次好多日系title

大亂鬥direct淨係得大亂鬥，火紋direct冇乜火紋，任天堂你係得嘅

今次大叻好滿意 se新作 白金新作 火紋
最大驚喜都係符文工房5

FE為中心

最重要隻火紋要7月先出到

仲以為符文執柒咗唔會有5

幾時話火紋direct?

Mario party
Mario odyssey
Mario Kart

無dlc, 竟然係隻captain toad

條list還好
但時間真係太耐

得隻 yoshi 有興趣
或者加埋 boxboy+boxgirl

Super Mario Maker 2

The Legend of Zelda: Link’s Awakening

Astral Chain

Fire Emblem: Three Houses

ONINAKI

Bloodstained: Ritual of the Night

Super Smash Bros. Ultimate - The ULTIMATE spring update

MARVEL ULTIMATE ALLIANCE 3: The Black Order

level 5少少片都唔掉出黎

TETRIS BATTLE ROYALE

符文系系列好玩
但隻4應該係PS3版 PORT過黎

唔知有冇人cap 到 logo
見到真係好感動

129.3又中

4 邊有ps3 版.. 記錯ocean

希望se d作品比中文啦

3DS下嘛

成個 direct 整得最好係 deltarune 段 trailer

記錯柒左

TETRIS® 99

ドラえもん のび太の牧場物語

ルーンファクトリー4スペシャル/ルーンファクトリー5

ヨッシークラフトワールド

ディズニー ツムツム フェスティバル

Dead By Daylight

DELTARUNE Chapter 1

スターリンク バトル・フォー・アトラス

進め！キノピオ隊長 特別編

ハコボーイ！＆ハコガール！

準備5人大逃殺

JP TWITTER TRENDING

#1 Rune Factorty

2019春

Developer: Ninja Theory (Microsoft)

真係想知會run成點

依家咁睇,Switch真是有機出強化版

Assassin’s Creed III Remastered

Hellblade: Senua's Sacrifice

條片ok喎

白金同cy單野睇嚟係想搞掂自己ip優先?

唔係RF
牧場真係有新作

Switch向け新作「ドラえもん のび太の牧場物語」が発表。発売は2019年内を予定

Worldwide trends

#NintendoDirect

Link's Awakening
41.2K Tweets

Tetris Battle Royale
24.1K Tweets

Astral Chain
14.4K Tweets

Zelda
56.1K Tweets

Mario Maker 2
20.3K Tweets

寧願zelda remake係呢隻art style

可唔可以唔溝靜香

the only thing that matters

(By the way, a PS4 port is on its way, too...!)

我對呢隻最有興趣!

(買咗隻Tetris Effect, 玩VR Mode畫面係好靚，但係一個人玩好悶 )

你班友仔日日叫春既牧場物語呀

tsum tsum如果好似街機咁要用公仔
即好似amibo咁，實好好搵

有叮噹(多啦)咁幾時先有小新game玩?

都仲未有Ｂ姐第三集

睇嚟完全放棄塊紙皮

In celebration of DELTARUNE Chapter 1 coming to Nintendo Switch on 2/28, UNDERTALE is 33% off! The sale will last until 2/27 on the Nintendo eShop. Please check it out before you try DELTARUNE!

片尾有新野

符文4，之前3ds特價買咗，又要買多次喇
仲以為冇機會出5

Cyberpunk style j死

DAEMON X MACHINA DEMO己出
TETRIS 99 已出

US eShop

Deltarune已可預載
Yoshi Demo 已出

jp store都出左

日本都出左

隻機械人冇中文

田浦君ディレクターデビュー作ついに発表…！
プラチナの新しいアクションをお届けするべく、彼の主導でチーム一同猛開発しております…是非田浦君にも応援のメッセージを…！

@PG_taura

FE 風花雪月 co-developed by Koei Tecmo Games

頂你Daemon X美版有得down日版未有

有

啱啱㩒日版彈咗未提供商品

gif ver.

我dl緊喎

唔講白金以為係モノリス
新IP即係神谷GAME

可能我㩒錯啦

Yoshi 多國語言
Daemon X Machina 日英

唔得啦我
白金神谷加cyberpunk
J出血

yoshi demo幾時有?

now

開得驚喇

竟然有符文5

咁4スペシャル係咪都係冇得中出風幻龍

有得日文英字

等睇botw跟風撚話夢見島唔係薩爾達

可以收返埋隻Puyo Tetris

ver 0.1

夢見島唔係薩爾達
出返open world 算啦

Astral Chain
Daemon X Machina
叮噹牧場物語
符文5
Zelda 夢見島
火紋

今次幾滿意
但就4月一推FF冷飯 Yoshi
之後7,8月啲game先出

之前後悔放左隻符文4
睇來要買返啦

呢隻笨大既牧場物語同原版有咩關係
佢可以直接用原版個名係咪即係有版權

似乎好多parts要打

我就只係俾合格
一堆demo 同 隻俄羅斯方塊 呢加有得玩
mario maker 2 同 se , 白金新作 驚喜加分

符文冇gameplay 只係預計會出

zelda 夢見島一出嚟 我係覺得好正
但即刻諗返起呢隻已經係壓軸 我有dd 失望

不過見佢多咗第三方作品 整體都高興既

仲洗揀邊個School

老任官方LINE送2015年12月至今個月既無月曆版WALLPAPER
打「201512」「201601」 ~ 「201902」就會送
一共39張

我睇直播都笑咗 睇完藍色果個 黃色果個我本身估係女 頂多黑妹 呀頂你又腐女市場？

又可以偷老闆野食激光

今次個direct勁豐富wor
點解youtube咁多dislike

快過真女神

多啦a 夢 白金新game
符文4 fe
同埋zelda 必買

啲人期望今次大叻會有動森

in紅隊we trust

大雄會唔會日日訓晏教得返個早上有用

daemon冇體感

設定係香港?

新一代藥房
白金飯店

send feedback
入lab改造完最後係咪會愈黎愈唔似人

玩咗5舖，有3舖攞第2，之後第5舖食到鷄

延期到7月 不如一槍打死我

setting入面冇得熄"ghost"好礙眼

唉頂
隻牧場變到咁真係唔知入唔入咁
Rf4就係唔係都J左先

Tetris 食雞

唔放力架又比人話你Racist

New Logo

屌你rune factory

Tetris 99
Developer ARIKA

隻火紋變到咁

逆轉

今次我麻麻地風花...

Who would you want to give a Valentine to?

Waluigi 1254280 votes
Isabelle 322662 votes
...
Pikachu 1578 votes
Jibanyan 572 votes
...
Mario 261 votes

牧場溝女唔溝靜宜係咪要溝胖妹

溝技安

多圖

買都應該會買，不過個玩法

叮嚀

警察故事好似好正

Tetris多次世界冠軍直播Tetris食雞

人設#FE風,系統唔似FE...

咁點都要改下，覺醒彈起if又差番，再loop好快收皮

好多game唔啱鬼佬 再加無大亂鬥無pokemon無Metroid 雖然呢啲都係佢哋自己ff

好彩呢次大叻無WiiU Port,否則肯定屌

人設同系統FE已經唔係幾接受倒，今次真係，，，
比返舊時果啲人設得唔得
系統未講曬唔評論住，不過睇落都係變到育成game咁

鬼佬麻撚煩，日系撚又贏

ASTRAL CHAIN 睇落應該幾好玩

育成ok,造番3DS if咁就得

Metroid trilogy呢

夏天唔通係任贏

Ubisoft
Trial Rising
Open Beta
Free
2/21-2/25

夢見島
兒年回憶黎
細個唔識日文d 迷難解到仆街

點解火紋得3個學院唯獨冇史萊哲林

真係成個霍格華滋咁

我記得有山寨漢化版，不過都係第2個迷宮就卡

DLC有史萊哲林

照咁睇可能真係下年先有新Pkm

隻牧場物語係笨大即係會有中文啦

Pokemon係唔會經普通direct發佈

笨大驚老西都唔買住, 伏得太多次, 隻jump 垃圾到

睇落唔似有幾個板本

你買左隻jump

「勇者鬥惡龍」系列-堀井雄二先生為大家帶來的訊息

對應中，韓文

呢隻係MMV做，笨大發行。

太好了

真係完全版

有冇人dl咗隻DxM玩
想知有冇逆二足

本作は、『ドラえもん』の世界と『牧場物語』のゲームシステムが融合して生まれたタイトルだ。牧場主となったのび太が、畑を耕して作物を育てたり、牛や羊の世話をしたりと奮闘。ドラえもんの秘密道具も駆使しながら、牧場を大きく広げたり、街の人々と交流したりしながら生活していく内容となっている。

諗起上次隻波波羅牧場
唔知今次Marvelous有冇份幫手整

のび太の牧場物語があるならのび太のバイオハザードもあっていいよなあ

話說capcom重係冇影
switch出之前唔係有傳佢有份比意見既咩
依家日廠最唔支持switch既就係佢

se炒過大獲都有幾隻獨佔
capcom真係咩都冇

支持

KH3
Apex
俄羅斯大逃殺

一堆餅

可能整緊隻mh5呢

係囉
整隻X9黎都好呀

機戰

Switch呢堆等幾個月
隔離機隻KH3等左13年

好多今年喎

咪出左骨頭霸王比你囉

DQ11S有中文

我以為有喵村方塊

有中文，有新故事
真係逼我玩多次

不過有3DS port

有gameboy port

點解哩排咁多game
點打得切呀

仲以為會有埋ezio collection

上面一大堆人話無game

如果淨係計switch就還好...
加埋ps4果堆...點打

3月20 又陸行鳥又機戰又鍊金術

Mario 3d land 呢
Btw 有mario maker 都好正

Mario maker 2
濕左

隻牧場物語有d興趣

隻狼行先,其他全部讓路

黃金週好似無一廠game

原來仲有zelda

留哂去後半年

yoshi 無左mario bb 好似第隻game 咁

有無巴打買Dead by Daylight online打?

姐係重制版黎？

daemon 手提mode好難控
同埋ui太細

呢堆唔係game黎

人設真係麻麻, 不過都會照買黎玩支持下中文

跨平台邊算係game

陸行鳥有D 興趣, 不過又係wii 版強化版,都係算啦
好餓不思議迷宮.. 幾時出浪人

ファイアーエムブレム 風花雪月（ふうかせつげつ）

2019年7月26日（金）発売

三つの国と、三つの学級、そしてあなたの物語。

三つの大国が割拠するフォドラの大地。
その中央に位置する大修道院には、歴史ある士官学校があった。
三国の次代を担う若者たちが集う、フォドラの縮図とも言うべきこの学び舎で、主人公は教師として生徒たちを導きながら、戦場を駆け、彼らとともに未来に向かう。

『ファイアーエムブレム 風花雪月』では、あなたは士官学校の教師として、それぞれ出自の異なる三つの学級から一つを選び、担任することになります。
ともに戦う仲間でもあり、守り育てるべき対象でもある、個性豊かな生徒たち。彼らとあなたを、どんな戦いが、どんな運命が待っているのでしょうか。

進化したロールプレイングシミュレーションとしての戦略性や遊び応えとともに、新たな舞台で展開するファイアーエムブレムシリーズ最新作にご期待ください。

有中文真係玩多次都正

隻狼

cyberpunk風格嘅定番：九龍城寨

源頭應該係攻殼機動隊

睇個樣就知個黑鬼應該會俾怪物上身

個玩法咪又係咁，係多咗啲「村」內吹水元素
中間有一幕有播戰鬥，咪又係用鐵弓射

講起又係，其他廠衰極都有份冷飯或者部新作誇平台分比你
CAPCOM反而咩都無咁

仲有乜WII U GAME 未PORT過去NS
好似都PORT曬喇喎

希望SE d game有中文

XB X
PIKMKN3
#FE
MARIO 3D WORLD
WONDERFUL 101
ZOMBI U
零

Mario 3d world
Pikmin 3
Wind waker
Wonderful 101
幻影異聞錄#fE
Xenoblade X

其實係對capcom 好失望
係3ds撈咗咁多油水
唔講新ip,就算冷飯驚都好冇誠意

人設同堆動畫風格係由覺醒開始已經係咁喎
未身火紋呢個IP死死地，就係醒覺轉咗風格先爆反上嚟

標題定下驚先

依家NS嘅餅好似係剩返BAYONATTA 3未有消息
其他都19年之前會出到

FF7應該會係PS7嘅護航作

Thanks to everyone's passion, we're finally ready to announce a Rune Factory series lineup we know you'll love. My heart and soul are going into these games, so keep your eyes peeled for more info to come!

Hashimoto/Hakama Inc.

L

改下個封面好喎

真女神5呀

呢隻買撚硬

人設轉左人佢地唔慣姐

wii sports呢

都仲未確實發售日期，2019 秋

竟然冇netflix

唔明FE系統有咩變
咪又係戰棋 個battle system唔覺有大改
角色間多左互動應該係好事喎

咁呢隻又唔趕玩既 避開7,8月個d game 都係好事

Hardcore派同近代派既接受程度唔同

跟足舊作連MARIO堆客串角都有

點解牧埸要整多啦版
正正常常咁咪幾好

叮噹牧場
制作：マーベラス 開発：ブラウニーズ

其實叮噹牧場有咩問題,我覺得畫風好正喎
利申:冇玩開牧場

勁鍾意隻畫風
但哆啦版真係無乜興趣

可能太少女掛

其實FE成日轉人設, 無所謂啦.
至於育成, 其實自從覺醒之後育成同配對(種)部份用既時間越黎越多,
到IF每一關之間幾乎用半個鐘執下D武器道具技能親密度.

暫時對新作系統同人設都無乜意見, 因為資料唔多無得評.
不過睇落customize方面自由度都幾高.
同埋我覺得有得帶兵打仗幾好, 以前D大戰伇其實都係得幾十人好似怪怪地.
但我唔太鐘意軍事學校帶班童子軍打仗, 成件事好英雄傳說同哈利波特.
我會比較鐘意以前聖戰甚至Game of thrones咁既feel.
不過呢個都要睇佢故事後尾點發展.

Placeholder姐

今時今日仲係家機玩到呢D日系驚
真係買少見少,應該玩得幾舒服

威啦做農夫喇

學校應該序嚟掛
home console 預佢個主線會長啲
之後應該會去返國戰
下下王子復仇記其實會悶

Astral Chain
DAEMON X MACHINA
對應中文

隻牧場有冇中文?

但見佢實際劈友時都係隻抽
D兵仔應該只限戰鬥演出叫比個打仗feel你

DQ 又有中文 非常好
希望哆啦牧場都有

之前見唔係有排陣咩
應該係新系統 不過啲兵都係wfc

以下預定發售之Nintendo Switch最新作將全部支援中文。

yoshi手工世界ok,
UNREAL 4 60FPS

真係香港

Switch向けSEGA AGESの第6弾は「アレックスキッドのミラクルワールド」に決定。ニンテンドーeショップで近日配信へ

好似26年前，大把連登仔都未出世

笨大宣布多啦牧場有中文

1993 GAMEBOY

《Disney Tsum Tsum 嘉年華》繁體中文版預定將於2019年發售。

幾時開始預訂

宜家睇佢三個家族好似都幾friend底.
希望後尾可以隊冧晒其他兩個國家, 唔好左膠大團圓走向

一樣係冷飯

無pkm消息？

三個國家應該有唔同走向
可能一個good end 一個bad end 一個true end

無符文工房

Pkm會係pkm direct講

開發緊應該未咁快會搵翻譯?

DAEMON玩落ok
但唔知實際會唔會好重複作業
應該好多parts要收集

第4路線: 參戰!

I mean rf4

reddit d人話以後轉職做山賊都要考個degree先得

一個good end 一個bad end 一個dead end

唔該巴打

三廠冷飯應該唔會有啦

多啦A夢牧場物語
對認中文

Nintendo Switch™《哆啦A夢 牧場物語》繁體中文版預定將於2019年發售。

其實夢見島啲音樂好正

隻牧場物語真係估你唔到

攜帶型靜香

多啦牧場應該會cut左戀愛要素
不過加左道具睇落唔錯
有中文應該必買啦

隻牧場唔係咁夢幻畫風都會入....依家真係玩唔落
驚比女朋友笑GAY

RF4 冷飯睇嚟冇中文

下一隻Dr. Mario 一定係Dr.Mario 99

SE 個隻 鬼哭唔知咩 無中文

2d 3d
好彩一直等

多啦A夢牧場物語 戀愛應該少左
希望磺埸仲係度 配合多d 道具(空氣炮) 應該都唔錯
冇左小矮人 又要搵多啦A夢

jojo 替身咁

雖然感覺有d伏
但一定會買

其實係blade

結婚靜兒技蘭二撚一

xeno外傳

同xeno一D關係都無

其實真心想XBX 2做成咁樣

今次啲game 好吸引，終於唔駛再封塵
不過依三個月依然係冇野玩

有出木衫爭女就神作

有胖妹溝已經運得神, 仲想有爭女劇情

封多幾個月先啦

一定係技蘭
可以配美極

4月隻龍珠卡GAME都係無講會有中文

XBX唔玩機人有咩意思

女技安，大雄

講畫汁
XBX 風景先最正

+

老任比足時間我儲錢

YOSHI
薩爾達傳說 織夢島
勇者鬥惡龍XI S
FIRE EMBLEM 風花雪月
ASTRAL CHAIN
DAEMON X MACHINA
叮噹牧場物語

呢隻唔會預有中文

三月機戰
四月龍珠卡GAME

鬼ノ哭ク邦 希望有中文

3DS 三月後正式死亡

Nintendo NY Live Reaction

係 gb 重制版

後期乜又係落機打

動森fans twitter reddit叫晒春

WHY咁講

E3都無game 出仲唔死？

卡比後有咩game?

岩岩出左機 switch有咩連線一齊玩既game?

俄羅斯食雞

點解牧埸物語唔正正經經出番續作
唔想用大雄玩
之前個小龍咖啡館又伏到仆街

叮噹真係睇定d
廢事開心得太快

又食雞 不了

離離題唔講大叻
早幾日係日ESHOP買左隻VICTOR VRAN
係咪日SHOP版本無中文?禁黎禁去都禁唔到
係咪買錯版 有無得退

我唔玩 唔計

好想玩tsum tsum好可愛

想買

今次淨係睇圖覺得會正統過上次

你居然會同人膠修

應該好過波波羅嗰次

應該未至於小龍咁，果隻睇圖就知伏

薩爾達傳說 織夢島
FIRE EMBLEM 風花雪月
ASTRAL CHAIN
DAEMON X MACHINA
2019起碼買LE 4隻

三月未到已經咁，E3應該

多啦牧場
睇D圖，大雄同多啦A夢好撚GAY姐 仲要得靜香1條港女
睇定D啦，但現階段覺得會買

火紋
持觀望態度

薩爾達

問個問題，3月機戰T日版有無中文字幕

有日期先好J
雖然呢幾隻都唔似會DELAY
ASTRAL CHAIN收得咁密一講就有日期真係

依家咪又係冇驚玩

可能可以溝女神呢

點解唔正正經經出番牧場物語
ASTRAL CHAIN好似好正咁

要求dlc溝劇場版d女角同埋雪精靈

叮噹咁寡

唔加埋Q太郎、怪物小王子豐富下

因為牧場人口已經無以前咁密
你出去開post 個個都礦石鎮礦石鎮咁回憶打丁
新作無人玩架
唔開d cross over點會有人買

整大個地圖, 時間過慢少少
一定好好玩

只怕過份追求合作 會令原本系統風格失色⋯

點會呀 本身牧場物語個玩法已經夠好玩
況且多啦A夢版都唔覺有幾吸引

有中文

BTW 最近買左物場三村, 仲未開黎玩
呢隻好唔好玩

《薩爾達傳說 織夢島》
睇圖個風格幾岩我
我反而唔鐘意Breath of the Wild....

出左先算
出原版都唔代表好玩

希望叮噹牧場可以加返個劇情係破解靜宜到底有幾多個老豆

唔夠3DS前作，聯繫大地好玩，但都唔差

事實係愈賣愈差，集集差唔多都由零造起
唔似D運動驚改少少又新作出

OK, thx Bro

呢個人設
硬係覺得呢種人設去到故事中途一定會俾敵方俘虜，跟住就到本子時間

可能係比力架NTR呢

但Switch冇得自己入歌

呢次大另算唔算近期最佳?

玩具鏡頭好靚，依隻game經營要素重唔重？

你唔好講到近期仲有其他大叻好唔好

唔重要，通常都係偷返啲item

搞錯左，睇圖以為佢種草，原來係斬草

唔知會唔會有埋DX 新加個關

tales of vesperia累積五十萬

真係低調式賺到笑

睇返D GB圖先記得原來自己有玩過 個時仲要成日俾隻鐵球咬

細個買返嚟唔識打，好似就係見到隻貓頭鷹就唔知要做乜
剩係識拎住把劍周圍斬草拎錢
後尾隔幾年睇攻略先爆到機

『デモンエクスマキナ』ACのプロデューサとメカニックデザイナーが生み出す新たなロボゲー！ゆっくり実況

有阿寶馬沙

新GAME 大雄的Football Manager

Twitter Worldwide Trends
13. Tetris 99

頭20唯一一個同direct有關嘅topic

tales有銷量保證

勇者鬥惡龍XI S 尋覓逝去的時光 – Definitive Edition 介紹影片

DAEMON_X_MACHINA 打左三關小感想
大爆死

優點：
操作同畫面流暢度比以前AC進步左，可惜既係SP2之後仲有無任豚鍾意用R3制黎瞄準？
特別係演出同動畫都過去鮮明好多，但都係好落後，要手禁先識講下一句對白
建築物都無以前咁豆腐渣，可以擋到導彈攻擊
戰鬥單位都比以前多，唔似以前AC時代大大地圖一打一

問題：
但係成隻遊戲始於太核心玩家向
無難度選擇，隊友經常呆企，咁實際同以前AC一打多無分別，敵人性能都比AC時代更強勢，玩家要以弱勝強
受限於switch機能，呢個畫質加未日式美術風格，買帳既人應該都唔見得多
雖然戰鬥單位多左，但係畫面好花，敵人同我方用既追蹤導彈都係藍色，大家子彈都係橙同紅色，初期戰鬥變左好單調咁一邊開噴射避一邊開槍
自創角色停留係PS2MH時代，而且個人係一定要改造黎強化，而改造左有D造型係固定既，相對其他驚唔夠原創性
成隻驚都徹頭徹尾都核心向，老任準備出錢包底啦

希望之後出D機體設計型棍子D，好似ACFA隻白鹿就

隻百人俄羅斯方塊諗出黎個個都on9

點解?

唔覺得好玩

整合
Switch 2月14日 Tetris 99 [俄羅斯方塊大逃殺] [中文] [Online訂閱者免費]
Switch 2月14日 Dragon Quest Rivals [日本eShop]
Switch 2月14日 FINAL FANTASY IX [eShop]
Switch 2月14日 更新 Captain Toad 雙人模式更新
Switch 2月28日 Deltarune Ch.1 [eShop] 免費
Switch 3月14日 Caligula Overdose
Switch 3月14日 DLC Captain Toad 新關卡
Switch 3月22日 Unravel Two [eShop]
Switch 3月26日 FINAL FANTASY VII [eShop]
Switch 3月29日 耀西的手工世界 Yoshi’s Crafted World [中文]
Switch 4月25日 更新 Starlink Starfox新內容更新
Switch 4月底 DLC 大亂鬥 JOKER & 3.0更新
Switch 4月26日 Box Boy & Box Girl [eShop]
Switch 2019年春 Hellblade Senua's Sacrifice
Switch 5月21日 Assassin’s Creed III Remastered
Switch 6月 Super Mario Maker 2 (超級瑪利歐創作家 2) [中文]
Switch 7月25日 符文工房 4 特別版
Switch 7月26日 FIRE EMBLEM 風花雪月 [中文]
Switch 8月30日 ASTRAL CHAIN [中文]
Switch 2019年夏 Daemon X Machina [中文]
Switch 2019年夏 MARVEL ULTIMATE ALLIANCE 3: The Black Order [中文]
Switch 2019年夏 鬼ノ哭ク邦
Switch 2019年夏 Bloodstained: Ritual of the Night
Switch 2019年秋 勇者鬥惡龍XI S 尋覓逝去的時光 完全版 [中文]
Switch 2019年秋 Dead By Daylight
Switch 2019年 Disney Tsum Tsum 嘉年華 [中文]
Switch 2019年 哆啦 A 夢 牧場物語 [中文]
Switch 2019年 実況パワフルプロ野球
Switch 2019年 薩爾達傳說 織夢島 [中文]
Switch 2020年 符文工房 5

wa, 睇黎要靠大亂鬥捱過3,4,5,6月

2019年:
Switch 2月1日 Wargroove [eShop] [中文]
Switch 2月7日 BlazBlue: Central Fiction Special Edition
Switch 2月14日 Tetris 99 [俄羅斯方塊大逃殺] [中文] [Online訂閱者免費]
Switch 2月14日 Dragon Quest Rivals [日本eShop]
Switch 2月14日 FINAL FANTASY IX [eShop]
Switch 2月14日 更新 Captain Toad 雙人模式更新
Amiibo 2月15日 大亂鬥 King K. Rool/ Ice Climbers/ 食人花Amiibo
Switch 2月21日 逆轉裁判 123 成步堂精選集 [中文更新預定]
Switch 2月26日 RemiLore ～少女與異世界與魔導書～
Switch 2月28日 索斯機械獸
Switch 2月28日 Deltarune Ch.1 [eShop] 免費
Switch 2月 Trials Rising
Switch 3月 黑街聖徒3 | Saints Row: The Third
3DS 3月8日 毛冷卡比加強版
Switch 3月14日 戰國無雙4 DX
Switch 3月14日 Winning Post 9
Switch 3月14日 Caligula Overdose [中文]
Switch 3月14日 DLC Captain Toad 新關卡
Switch 3月20日 Dead or Alive Xtreme 3 Scarlet [會出免費版]
Switch 3月20日 陸行鳥不思議迷宮EVERY BUDDY
Switch 3月20日 超級機械人大戰T [中文]
Switch 3月20日 露露亞的鍊金工房～亞蘭德之鍊金術士4～
Switch 3月22日 Unravel Two [eShop]
Switch 3月26日 FINAL FANTASY VII [eShop]
Switch 3月29日 耀西的手工世界 Yoshi’s Crafted World [中文]
Switch 4月4日 超級龍珠英雄 World Mission
Switch 4月9日 Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch 4月18日 夢幻模擬戰 1 & 2 重製版
Switch 4月23日 Mortal Kombat 11
Switch 4月23日 龍族教義: 黑暗再臨
Switch 4月25日 更新 Starlink Starfox新內容更新
Switch 4月25日 FINAL FANTASY XII THE ZODIAC AGE
Switch 4月25日 海腹川背 Fresh!
Switch 4月25日 Sword Art Online: Hollow Realization Deluxe
Switch 4月25日 殺人偵探開膛手傑克
Switch 4月26日 Box Boy & Box Girl [eShop]
Switch 4月底 DLC 大亂鬥 JOKER & 3.0更新
Switch 春 Hellblade Senua's Sacrifice
Switch 5月21日 Team Sonic Racing
Switch 5月21日 Assassin’s Creed III Remastered
Switch 6月21日 古惑狼賽車
Switch 6月 Super Mario Maker 2 (超級瑪利歐創作家 2) [中文]

玩住隻狼先

機戰我應該可以玩到4月，4月就到玩龍珠卡GAME

機戰我應該可以玩到4月，4月就到玩龍珠卡GAME[/quote]
係喎仲有機戰, 個表無ge :[

係喺水樹配音 ?

整合Direct Announcement
之後再post過個list就包埋其他已發佈

Hollow Knight DLC Trailer

AC賣點都係在於改造設定,唔掂隻game就死得

真之仲間...

■権利表記：
（C） 2019 Nintendo / PlatinumGames Inc.
Main Character Design （C）桂正和／集英社

隻白金新作應該真係老任獨占

原來係續作唔係DLC

今集分人同機，機改造無問題，係人有問題姐

PC/MAC/SWITCH first
Xbox/PS4 later

阿媽call hardcore到隔離post係咁吹奏既From software都唔敢出

好好玩wow

屌你正呀喂幾時出

隔離post 收收皮啦，成班剩係識DS同BB就吹奏FROM
阿媽call與其話係hardcore向，我會用難打黎形容
的而且確，阿媽開通故事所有武器砌機班武器好考玩家功架
但係阿媽call故事初期唔似ds唔夠打就換武器同裝備用第二個style黎打
敵人都唔似ds有固定模式，對比觀察敵人模式，思考戰術會比較多，甚至好多關都係諗完都要無解決方法，挑戰玩家技術

如果好似SP2用手制瞄加AC5對戰為主，可能會射出一條血路

btw 今集最大進步一定係讀取，對比以前快撚到

PS4有咩?印象中得電腦同SWITCH出過

人改造我覺得可能係主題黎
What resides in the flesh of a machine?
Gods, or daemons?

最後個批出

記得以前打gameboy版，間唔中就會去打吓佢

tetris點會唔好玩

《薩爾達傳說 織夢島》介紹影片

《ASTRAL CHAIN™》(暫定名稱) 介紹影片

好玩囉

唔好玩就唔會5至10秒100人聯機

一日要迫人射幾次

我只係覺得lock怪唔會lock埋視角好怪，部機飛另一面但係支槍射緊lock果隻野

同埋一開始啲傷害得個位數好似射BB彈咁

三防同跳彈
安定值同衝擊力
武器要刷成長
依幾點都算hardcore啦
仲要加埋踢牆、QB、轉mode
再西走埋一班手殘玩家
我之前買落都係當砌機模擬器

DXM操作ok,不過可以利用switch機能加motion aim

間中打幾場訓練大腦同手反應都唔錯吖

俄羅斯比較啱手提機

用手提mode玩咪得

巴打最勁玩到第幾
我最勁22，未習慣個對人用招嘅方法

Berseria有幾多？

玩左3鋪有第2

日本好以唔過200K,
TOB其實唔差,
係俾真之仲間累死

-6

(112)

bye 3DS

今晚出面戭然好多踩任撚進場

人地唔覺好玩咪由佢

預左架啦，次次有咩新ND呀，財報發表呀，大作發售呀，就一定列隊出場

1000